香港警察都患左一種病

叫癲狗症

癲狗症係被咬先會有

而呢班狗係與生俱備

希望民宣會加入口號:

癲狗症! 睇醫生!